香港人有種心態真係好唔要得

就係扮慘大過天

佢地嘅心態係只係想一直扮慘
想國際去可憐自己
踩住手足嘅鮮血去爭取光環
當咩都做唔到嘅時候就係度叫春
但當換我地姿態高少少強硬d嘅時候
佢地又會走去話我地做得難睇 做得過份
難聽d講 到底有幾多人甚至心入面希望曾同學被射死
只為佢地扮慘嘅方向上爭取更加多籌碼？

係呢度好想提醒下大家
大家嘅心態係好重要
我地嘅手足 就係我地革命成功嘅重要支柱
請大家認清楚 對方係中共呢個極醜惡嘅政權
以中共嘅性格
即使去到國際制裁 都未必可以令中共對香港放任自由
何況只係一堆外國人民意？
運動過左三個月 要站邊嘅一早站穩左
會出黎嘅點都會出黎 唔會出嘅都一樣唔會出
前線係大家賭上前途甚至性命

如果呢樣又唔得 個樣又話唔好
係咪坐係屋企打下文宣 出黎和平遊行下唱下歌
革命就會成功？
係咪外國抄幾個官員家 指責幾句
中共就會放手香港咁大舊肥肉？
中國共產黨係極邪惡嘅恐怖政權
如果你同一個咁卑劣嘅政權講道德 講好唔好睇
最終只會步向失敗
對敵人嘅仁慈就係對自己嘅殘忍
前線只需要跟返自己嘅原則
係屋企嘅各位 希望可以早d放低道德包袱

push